逃犯條例已經恢復二讀！！

政府已經表明會係下個立法會年度重啟二讀！

請廣傳！！ 政府一直都係呃緊市民

推

呃鳩香港人

請廣傳 ！

俾更多人睇到！

企硬不撤回就係想咁

推到中共仆街死

屌 唔撚係掛

屌

隨時再提出二讀唔等於已經表明會再二讀嘅

點解唔集中精力喺釋放義士 徹回暴動定性嘅訴求上面 而仲同呢個on9政府玩文字遊戲呢

煲底見啊咁多位

入面係講緊國歌法，但殷鑑不遠

呢個就係暫緩同撤回嘅分別

個秘書自己都讀唔出口

Push

其實預左
根本唔由最基本既層面處理
今日撤回下一日已經可以照推

入面講緊國歌法 勿炒車

唔撚係掛.jpg

pish

Diu ah....

標題錯哂

但國歌法趁呢個時候推國歌 過軍用碼頭

睇黎林鄭同大陸講「一定搞得掂」

真係會暴動。。。

嘩屌

咪亂起標題好冇

push

條片講緊國歌法呀
唔好亂講啦

有冇入去睇片，睇吓毛ee 問咩先la
死都唔講徹回有原因

推！

屌！

根本冇用withdraw!!!

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

勿抄車

屌佢老母

push arrr

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！
7:00立法會煲底
10:00中環海濱
中環海濱今晚硬通

第時通過就攬炒
個班仆街商家佬完全無出過聲

推啊！香港人真係唔可以俾佢通過

咪撚on9啦，國歌法二讀啊

國歌法啊屌你老母唔撚睇清楚

old news，一向係咁
撤回暫停取消都只係字眼，就算佢話保證唔會推，之後嘅特首一樣可以推。呢啲完全冇法律效力阻到，除非司法覆核，但司法覆核只用於已實行嘅條例，所以根本冇人可以保證唔會重新推出

真係好撚癲

777

都估到佢

幫推

屌佢老母！！！！！

邊到有講到話政府會表明二讀？

推比多啲人知

Dllm!

標題與內容不符

踢走送中個班議員先

係國歌法

真定假膠

因為文字係可以令到香港面目全非

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

元秋講左真話
推到中共仆街

Between Shine呢首不怕係好聽

屌呀 咁撚唔忍得

班仆街依家就係不斷推政策出來,攪撚到香港人根本無時間反咁多野

你攪反送中啊嘛,我就攪割地同國歌法

Sor 回錯post

推。

估撚到

食屎唔屌

仲話=撤回 撤佢老母 咁既大話都講得出

推 屌你老母

Cls政府

Fake news？
睇now唔見有講既

仆街了

卑鄙無恥

同埋今日未國歌法二讀喎，只係 《國歌條例草案》委員會報告
放消息之前/睇消息之後，唔該自己開立法會網頁望下先

究竟邊句先真
公你贏字我輸

出黎啦

根本就係

blocked

睇到d人話係講緊國歌法 究竟有冇㩒入去聽毛姨講咩 拆穿政府用『暫緩』呢d字眼去呃鳩我哋香港人
國歌法可以咁做 你以為逃犯條例唔得?

dklm la

屌你老母

一定要推

下年度立法會選舉你估泛民定建制佔多？

你個標題太嘩眾取寵

先唔講國歌法 佢點「已經恢復」法？

你叫人唔好玩文字遊戲 咁你依家係咩事？

引人注意表達關注都唔需要用依啲方法

你咁同長輩圖藍絲之流有咩分別？

入面講緊國歌法 勿炒車
唔好再推 影響其他post

樓主個標題與實情不符
一大班人唔撚睇內容，一味推推推
咁樣亂傳消息同藍屍有咩分別？
俾對家睇到實放大嚟講，話你作新聞
咪再推啦仆街

毛姨又9up 啫，垃圾

推。大話7

屌你老味，班仆街共狗到底幾時比天收

咁你唔好用已經呢個字眼

已經恢復？

dllm

好多3毛

香港人醒覺喇！！！
呢場係長期戰爭

比錯正評sorry

好膠

屌林鄭月娥老母

推！！！

我剩係知建制好多古惑招數可以搞到佢地佔多數，佢地又唔係未試過

正，恢復二讀～ 真係當全世界無到

標題黨

你要搞清楚義士為咩比人拉

仆佢臭街

請自已上網看，留意11:45後

PUSH

標題黨 on9

btw 當然要佢撤回啦！

屌呀

p

頂上去

國歌法呀on9...

係國歌條例法案委員會，逃犯條例都成立唔到法案委員會

幾時表明呀？

push!!!!!!!!!!!!!!!!

300萬不是夢

點解國歌法唔會expire可以carry去下一個立法會年度？_？

垃圾政府

雖然估撚到係冷處理之後再回覆，但屌你老母駛唔駛咁撚快？

D人仲話林奠任期都唔會再推，打臉啦屌你

呢個政府真係仆街都不得了

！！！
搞大件事佢！

on9

扮你老母咩暫援

咪撚係度標題黨啦on9仔

屌你老母！！！

dklm 真係當香港人死既

屌佢老母逼人推翻垃圾政府？

仲乜撚野啊屌你老母垃圾狗賣港狗政府

推！！

而家問題係你做標題黨啊

屌 原來標題黨

原理一樣，冇炒

push!

2020任期完先expire

屌你！

已經瘋狂share呢條link出去！

林鄭仲未仆街死

唔好誤導人先啦 已經恢愎同埋會恢愎係兩件事，你差d嚇到我連手頭上d野都唔做，飛去金鐘

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

標題黨真係⋯

二讀咩都衰啦
炒唔炒車又點
國歌法未又係屎一舊

仆街 哩個政府真係無撚曬誠信

ok
今次3百萬人上街

ngo DKLM

撚樣政府

Pish

推佢老母

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

真係顛撚左

痴撚線

繼續推賤到仆街

屌 企到咁撚硬原來又係玩語言偽術 咁嘅政府點信你啊

呢個政府正仆街！

唔推唔係人

一定會再推，不過拉哂會衝既人先

政府想等人推翻，港獨不遠

畀人屌你fake news呀

切勿跟車太貼

標題黨嚟，其實都係重申可以隨時2讀姐

條片都冇講明國歌法定係逃犯條例

child登仔成班中學生唔睇內文 咁易比人撚狗

推啊屌

標題黨製造恐慌，一打開facebook就見到成個wall都係呢個post

No such thing as temporary suspension.

DKLM

推死唔講撤就知想玩野

留名等睇政治潔癖既鍵戰高呼you are fake news~

屌 呢個政府除咗出賣港人仲識啲咩
今次係唔係想三百萬人上街

你睇政府幾撚戇鳩
官逼民反
根本要由制度開始改革

Dklm

DLLM HK GOV

毛孟靜真係好識玩

條片係講國歌法

重點係 二讀及其後程序可以喺同一日內完成

香港人唔接受暫緩
政府亦必須回應巿民四大訴求

哈哈 屌你老母閪

連仔可唔可以處理下fake news

林奠死全家

屌你啦樓主
鬧政府語言偽術同時自己標題又誤導人
條片講緊國歌法
冇講過「逃犯條例已經恢復二讀」

推爆佢

冇錯, 但係我寧願炒車 都要繼續發聲

二讀及其後程序 可於同日通過 及立法..

咩法都好 我唔接受

啱啱見到大口狗

Cls gov!!!!
Push

其實撤回係咪都可以再推？

推呀

屌你老母標題黨死全家 理撚得你乜撚野理由 要人注意都唔係咁撚樣架

你乜撚事啊我地做既所有野係因為啲乜，可唔可以用下腦

係國歌法呀，雖然無分別

你條片講國歌法喎

國歌法二讀

佢冇呃人，佢一直都係話暫緩，冇講過撤回。

啲人仲放鬆哂話暫緩=撒回
不撒不散呀！

樓主死全家

嘩咁撚仆街

。

竟然有二千幾個正評
麻煩大家了解下先好唔好
一味係到推

要求置頂！

講緊國歌法不過逃犯要毒一樣可以毒

有咩事的話，香港人再一齊出黎抗爭啦！

食屎狗

預撚左 香港人唔好放棄

仆街標題黨

有冇睇片。入去睇片先，留意毛ee 問既問題，再睇吓班仆街答咩先

屌佢老母
咁同直接一國一制有撚分別

77個三毛

不愧係撚屌政府

睇完片都落唔到呢個標題啦係咪啊

木酋下台後做淫大,會指示下位馬上二讀報一恥之仇

唔好俾樓主個標題呃咗
立會今日講嘅係國歌法
唔係逃犯條例

雖然兩樣嘢都係送中

屌上報！

食屎啦 正苦！！！
做到咁閪陰濕

Del po啦

仆街

係咪痴線咖

屌你老母 呃尻香港人

佢地係有講明逃反條例喎

7.1重演二百萬大遊行

唔徹回嗰下就估到
想消耗民意，想打持久戰？
屌你老母，我地香港人一律奉陪到底

哇仆街，今晚去

邊個on9講暫緩等於撤回㗎 我屌佢老母

佢話係國歌法二讀...

樓主仆街啦，條片講緊國歌法呀
又係度引戰

近排真係多咗好多三毛

逃犯係延伸再問，本來係講緊國歌法，條片有啲斷章取義，雖然兩條都係仆街

呢個係講緊國歌法啦，但兩個都係仆街

佢而家係暫緩，唔係撤回
邊個想玩文字遊戲？

樓主起啲咁嘅標題想點

樓主想玩狼來了？

推一定要俾老一輩都知道

我屌你老母

只有立憲可以管制任何一屆政府就條例作出修訂，所以現時針著字眼不論撤回、暫緩、取消、收皮、押後都係無謂，政府要推都係可以推

Fact check: 條片講緊國歌法 樓主標題黨

但都不得不防

我想問係咪CMAB局長講押後，
但係傳媒將押後寫做暫緩？

押後同暫緩兩個詞語好似有啲相似，
但政府單方面解釋過暫緩等於撤回或者胎死腹中，
不過政府從來冇解釋過押後嘅定義，
而佢亦講唔會喺今個立法會年度恢復二讀，
即係下一年係有機會會恢復。

不能只有我見到

毫不意外

CLS

不推不是人

屌你老味班撚樣傾掂數!!!
而家開始做野出黎夾鳩香港人!!!

暫緩=撤回，因為兩個字眼都無限制政府以後不會就逃犯條例作出修訂，只係條例通過所需時間有分別

暫緩 直接恢復二讀
撤回 從頭嚟過由交例俾立會首讀開始

講梗國歌法啊

不過毛姨姨都係想帶出冇暫緩呢個term

暫你老母

推 邊個再話暫緩=撤回

屌那星

文宣組！assemble

Push push push

真係當市民係傻仔

聽佢話暫緩都早就知道佢一定會再搞， 就算係各自都冇乜分別因為23條同埋國教科都係咁樣停一停先

都要推

呃鳩晒所有香港人

與民為敵的政府

樓主做mud 9
人嚇人 嚇死人

佢唔係講緊國歌法？
雖然睇個勢逃犯應該會拎番出嚟，但係應該無咁快

屌, 即係又要上街啦, 呃9 我地

食屎

嗰啲話暫緩=撤回嘅人呢

要撤回既其中一個方法，係需要在二讀中撤回，議事規則有講

真係當人冇到 仆街政府

Diu...

我發夢夢見，有日政府夠膽咁就恢復逃犯修定二讀，當官嘅人一定唔好指意有覺好訓

屌 要置頂啦直頭

Ching 你同明報差唔多喎

幫手推

就算重啟唔係 要經過一讀先咩

一黎就2讀？

推 林奠月鵝可恥

重係議程入面，可以直接恢復2讀

其實佢係講緊國歌法定點

段片無清晰前文後理，亦似乎不是已經恢復二讀。

屌 push

真係好辛苦

推爆

推撚爆佢

好累 個政府要玩到我地幾時

呢個係國歌法二讀。

佢夠薑硬過?? 諗下有咩後果, 全港移民撤資, 玩ban中資銀行佢都死

咁撚仆街？官逼民反？

元秋係個可敬對手，至少講野係真ge，我係廢老我會投哂比佢都唔益工聯會丫，民健聯果d，元秋應該出來自己創個黨

垃圾政府
避開 撤回/押後/暫緩字眼
下個立法年度恢復二讀
你好野!

[brown]c but sx[u😄😄r[/u]x

CV [/,b (◔‿◔)(. ❛ ᴗ ❛.)rt,,1o RV be xe because.n
/+*4,[rig7,771

ht][/right]
/1a[bzec,ene``F eno[/c

enter]b ,s,e xoxo (◔‿◔)(◍•ᴗ•◍),?qa

我都覺，再咁樣爭咬落去呢d文字遊戲係無意思，俾你成功都只係贏咗個面子，如果佢第日有心再推，撒回都可以重啟，𠵱家最緊要係集中精力喺釋放義士，調查黑警

個標題有少少誤導
不嬲都係話有哩個可能，所以先一直要撤回

重演612

64. 法案的撤回或押後處理

負責法案的議員或官員，可在立法會會議上於會議開始進行二讀或三讀法案的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。

咁其實係咪撤回都要恢復二讀先....
有冇熟議事規則的巴打

1

吊你 有咩撚實際政策係真係改善民生
搞到民怨四起都只dun fucking give a shit

好撚on9

講緊國歌法喎

屌你老味講緊国歌法呀係庶跣鳩人

個標題

痴線

唔係一早預左咩 你信佢係會真暫緩？唔係掛

屌佢咩，又黎，七一又要上街

不過再咁落去啲人就唔只上街啦，直頭暴動

媒體請配合

勁仆街

推佢老味臭閪

標題同內容不符

屌你老母！！

遊行仲有用咩 要行動升級啦

佢咪恢囉 到時四百萬人上街
準備進入無政府狀態啦

屌你老母!!!!!!

23條撤回左都可以推過

我都想敵人好似你咁撚蠢

香港人真係好唔得閒 分分鐘個個禮拜搞鳩警總

要解決呢個問題只有雙普選？

正仆街呃鳩人屌你老母，講緊樓主

暫緩政府重推，社會個反彈無咁勁
不過講左撤回既話
（當然政府可以重推）
如果係咁，政府連中遊派果啲都激嬲

所以要撤回唔係暫緩

吊佢老母

好多當我地香港人無腦的說話、事同人

隨時提出二讀，唔等於已經表明唔會二讀既，

人地政府就係同你玩文字遊戲，依家就係暴動呢個字累死人，咁你救義士係咪都係要玩文字遊戲吖？

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

push 要搞大佢

推 dllm

明明講國歌法變左逃犯條例

已經恢復喺幾時禁入去喺國歌法wo

好想黎但一陣就飛啦

鳩完未呀 而家佢釋放義士 徹回暴動定性係咪就唔理逃犯條例？

標題黨樓主有咩居心

推佢老母閪

所以話支那人必須亡，仁義道德樣樣負100％

段片係國歌法呀
標題黨樓主我屌你老母
Fake自己友咩居心呀

雖然佢真係重推送中我都信佢做得出

pish！

屌，原來樓主係林忌條垃圾

你老尾又嚟

我意思係今日有個官講暫緩等於撤回 唔記得係邊個講

我知道兩者嘅分別

唔好放棄呀香港人，我地要拎番屬於香港人既一切

［中環海濱送中］明報：廢例討論未啟 海濱地明撥解放軍

⏸暫援

⏏撒回

都係鬼多鬼，我都做吓鬼

你死先

睇番原link係講緊國歌法喎，咁樣cut左個頭做乜撚

12:00

屌 仆街正苦

屌 唔撚係呀

顛

仆街 屌

要share比班連登以外收左貨既人睇

咁真係要fact check 下先

71見

咁樣好誤導

我屌佢老母啊！！！！

屌你老母，今次打到你班仆街陷家剷

推
垃圾政府

四千幾正評 樓主真係

三毛犬

信果個都on9

推爆佢老母

屌，on 9 lihkg

毛姨自己㐤up

成班人信

777學大陸狗、死要面

佢再推

二百五十萬加一

MoEE最後係講返逃犯條例喎

有自己思想啦
唔好又比人轉風向啦，成班on9 仔

無恥到呢個地步

仆街，又話暫緩會令到一讀超時無效？
屌你老母林奠，依家就暗渡陳倉諗住等一個暑假過咗丶學生開sem就偷偷地過

推呀屌你老母！

一日唔撤都有咁既機會

仆你臭街 幫推！！！

即刻話比所有香港人知！！！
等71出三百萬人！！！！！

屌呀？？！！

0.3

國歌法啊屌 唔好得股盲勁

雖然呢個真係國歌法，但毛孟靜意思係，國歌法冇講明押後/暫緩，依家宣布二讀，逃犯條例亦一樣

笑死, 個秘書讀到一半都窒一窒

果然係暫緩

隨時會恢復比起表明會恢復係更陰險
外界唔能夠有充分時間組織行動
佢可以殺你一個措手不及
仲好意思話隨時恢復唔代表表明？
死都唔撚撤都知咩事啦

將香港學生當做白老鼠嘅楊局長
依加身處

會展1/f convention hall
推到煲底有人去搵佢

已經有在場人士報告緊佢行蹤，一定要推比大家有行動，急

（已fact check)見到教育局局長真人應該可以點做？

都夠仆街啦
一樣要反 點解會覺得國歌法可以輕視/放鬆？
對香港既破壞一樣嚴重
唱你老味 尊重係發自內心 係要用rule去限人唱國歌 只會更反抗

PISH

屌你老母，政府正仆街

中一

唔好再講逃犯條例住
今晚中環海濱長廊
就玩撚完

大家出去留意下d中環海濱送中po啦
唔好係度自閉
因為無知真係好恐怖

痴撚線公司

up

毛姨姨果part係點

其實係咪要開左會先可以取消法案，因為過左首讀

呢個我係立法會網copy
法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

應該係講緊國歌法都可以無啦啦恢復二讀
點知逃犯條例會唔會又係咁
政府又唔撚肯講清楚

冷靜，恢復二讀係國歌法，不是逃犯條例修訂（雖然暫緩都係昆人，但而家時勢勿以訛傳訛）

推 屌佢老母

講緊國歌法 唔係逃犯條例呀！
標題

文宣啊！

LM follow up
嚇die me

標題有誤導性
不過2個都係死路一條

恢你老母

點解我要擔驚受怕

dllm 到時再衝過

咪撚再推啦 個標題錯撚晒 國歌法都要關注冇錯 但麻煩換個標題先

Push!

預撚左佢咁狗
推

推推推

推啦屌

推
讀你老母

痴撚線 駛路駛咁撚快 屌你老母

假新聞仲有咁多連衛兵衝入黎抄車

都講明係假，點解仲有咁多人推，你地同d愛港力有咩分別

咪撚再推啦 講緊國歌法啊屌

樓主中文攞幾多

推佢老

講左呢個政府冇諗過放棄賣港！

DLLM 係咪想香港爆炸

做香港人真係好撚辛苦

Cls 政府又諗住呃鳩我地

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推上熱門

言而無信？到底想逼到香港人做到邊一步？

而立憲必須取代垃圾基本法，因為基本法本身就係鞏固港府、中央權力嘅產物，但係人大可以飾法已經玩哂

推
屌你老母又想靜雞雞重啟 陰鳩香港人

做香港人真係好攰，但大家要頂住

DIUUUUUU

屌你老母
估撚到你班仆街啦 暫緩 暫你老母呀

暫你老母

屌你老母想呃鳩香港人

屌 推

Push DKLM

屌你老母標題黨，明明講緊國歌法，

聽過好多老人家話下屆就會二讀番真9係呢

個標題係想點撚樣啊

香港甘多飛機 有咩唔對路 求其搵架911重現 習仔都要行開一邊啦 洗怕佢

唔係話咗係假嘅咩？

仆街政府，成鳩日呃人

屌 都唔撚化的

哇唔得呢個真係要推

❌以下內容已證實為假消息

逃犯條例已經恢復二讀！！

———————————————-
標題黨帖文中的影片連結，為《立場新聞》今日在立法會內會會議期間進行的直播影片，節錄有關國歌法條例草案委員會報告部分，詳情可參考以下原片：

(07:30-12:00)

當中提及政府會在下立法年度，即暑假後復會後，恢復國歌法草案二讀，而非指逃犯條例。

不過議員毛孟靜亦在會上提出質疑，指政府在處理國歌法二讀上避用「撤回」或「押後」等字眼，認為政府雖然聲稱「暫緩」逃犯條例修訂，程序上仍然不清晰，要求內會主席李慧琼在與政務司司長張建宗會面時釐清有關問題。

註：下個立法年度會在今年10月開始，至下年7月結束。現時政府只宣佈暫緩逃犯條例，並非撤回，若至明年七月立法會會期結束仍未通過，條例草案才會自動失效。

樓主

[突發]會展出現大量黑警

有少少腦都知無可能啦，成班on9 炒晒車。

國歌法喎，雖然都係咁玩㗎喇~

盲嫁啲人，佢地唔會睇埋留言先覆
一味只係推推推

我依家剩係想集中精神屌你老母先

pushhhhhh
政府仆街死

依個要推

冇人理？

屌你老母垃圾政府

置頂

有病

呢條係國歌法 但都一樣

強烈要求admin開啟1001 等更多人睇到

嗱，有板你睇，林奠又呃鳩香港人

其實你地班人有冇睇條片？
定就咁睇左個標題就當睇左？
成撚日屌cctvb斷章取義
但係自己就走去作個假標題就嘩眾取寵

推佢老味 一定要撤回

屌你老母樓主咁樣作標題，同藍屍有撚臭閪分別? 真心唔想認呢d係同路人

大話精

條片寫住國歌法

預左架啦 一路都講緊 暫援 隨時都反口架啦

「已經」改做「將」比較準確

D100 今朝闢左謠，根本冇恢復二讀，根本冇件咁嘅事

搵主流新聞都唔見有，咪再傳播謠言！

攬炒

片中內務委員會的會議議程，無逃犯條例二讀呀

二讀係國歌法,吊你,個標題可唔可以唔好唔導人,要講就詳細啲

毛姨姨都出post講清楚
樓主三毛多謝